邊撚個話示威者收錢個d

同番佢講：咁你覺得佢地收左幾錢，我比番同樣數目你 你同我跳落去.！吊你老味 火都黎埋